# **Черновик**. Лабораторная работа 3. Отчёт по работе

[[_TOC_]]

## Вверх
![ROOT](lab_03/01_A0.svg)

### А0. Исправить ошибку в программе по ее указанному описанию.

![ROOT](lab_03/02_A0.svg)

#### А2. Поиск ошибки алгоритма

![A2](lab_03/03_A2.svg)

#### А3. Поиск ошибки алгоритма

![A3](lab_03/04_A3.svg)

##### А34. Сохранение изменений

![A34](lab_03/05_A34.svg)
